其實搵毒撚做男朋友都幾正！

啱啱發現身邊啲毒撚原來好撚有錢
唔聲唔聲銀行都收埋幾十萬
屋企有靚車而且仲揸住幾層樓收租
重點係佢地好多都有BNO，好想即刻嫁比佢地
利申：收完政府錢之後銀行得返四位數
求有上述條件巴打助養

幾十萬都叫有錢

人地仲有物業同靚車
我得反幾千咋ching

我地要儲錢買吹氣初音公仔做老婆 你收皮啦

又喺度扮女人

買公仔都唔㨂我

個帳幾條友share用

包養我ok?

真 飛機杯平過condom好多慳唔少錢

樓主條死gay上次插屎眼係幾時？

有錢先做到毒撚追興趣
冇錢只係個窮撚

返去大灣區啦你

老師老師！
想問下中學時期無屌過學生妹
是否人生遺憾

當然，利申屌過